黃美琪 vs 劉彩玉

邊個好 J d

正評： 黃美琪

負評： 劉彩玉

熟女彩玉

圖 ???

負皮係俾彩玉定係冇圖?